我識得一個女仔成日話細個比人老強 , 扮可憐收兵

話唔會用自己名節去出位果D人點睇?

PS :講大話世世代代比狗屌